年約20-30歲嘅telegram group

都係吹水、解悶、hea時間。

不論男女都得，快啲填form啦。

入去招sp 唔介意ma?

有sp?

無SP比你班狗呀

冇sp開咩grp啊收皮啦，係人都知5p淨係得厹

加我未呀屌

又係加人嘅時候！

谷link在此，歡迎share出去

如果入唔到請安裝 telegram x

出街唔好玩手機(萬人谷)

⚽️欠債要靠賭博來還🐴

食用情報谷

遊戲台(AN/IOS/PS4/XBOX/PC)

新增旅遊台

Push!

Push push push!